朱嘉盈 曾同中聯辦青年工作部部長 上北京見韓正 1000%肯定收編咗

香港文匯報訊（記者 范童 北京報道）在中共中央政治局常委、國務院副總理韓正會見後，「國家發展戰略與香港青年機遇」參訪團舉行了總結會。參訪團團長、香港各界青少年活動委員會主席霍啟剛希望，團員透過此行開拓眼界，了解國家的最新發展及未來方向。中聯辦青年工作部部長、「國家發展戰略與香港青年機遇」參訪團榮譽團長陳林在發言時則指，參訪團擁有天時、地利及人和，取得成功。

在參訪團離京前舉行的總結會上，3名在與韓正座談期間發言的青年代表朱嘉盈、謝承潤及吳美儀，都對於面對面向中央領導人介紹自己的成長經歷及見聞感到非常榮幸，並形容這次機會將是一生中寶貴的財富。

香港廣東青年總會執行主席霍啓山接受記者採訪時說，觀看閱兵儀式和群眾遊行讓他感受到了祖國的強大，他會把在這裡看到、聽到的分享給香港年輕人。

⋯⋯香港出生的女創業者朱嘉盈今年是第一次應邀參加國慶觀禮。「為國家感到驕傲，為身為中國人感到自豪。」她說，最讓她淚目的瞬間，是向老兵致敬的環節。「我們所有人都要銘記歷史，因為有他們的奉獻、付出和奮鬥，才會有如今的發展和繁榮。」

朱嘉盈表示，內地有更優惠的創業政策和更好的就業前景，每一個有夢想有目標的年輕人都可以享受到更多機遇。希望更多香港年輕人能夠來內地發展，抱著一個不斷學習和勇於挑戰的心態，擴展視野，為自己的夢想努力。

記者 范童

范童

撕左美國passport 未

半夜煮糖水俾同志食

煮野食可以轉睇連登絲打

老娘的草根飯堂 － 1個鐘放工煮飯日常: 日式吉列豬扒定食

Registrar: Alibaba Cloud Computing (Beijing) Co., Ltd.

push

有中資入股

Who?

可以俾料美國

想做IT狗議員

條底好黃